80後LINE GROUP 招人

男女比例係 4:6 - 6:4
會員人數約20人

推

推推

add我啊巴打

推
暫時巴打過多 絲打不足

仲有人玩line

Your response has been recorded

剛剛有位絲打 留咗名 不過無開放其它人ADD你
我ADD唔到你入GROUP